Harry!"
"Ja, basilicum?"
"wat heb ik u gevraagd, toen we in de tuin vanmorgen."
"Ik heb vergeten."
"Ik vertrouw je."
"Ik wou dat ik kon vertrouwen," zei Lord Henry, lachen.
"Kom, meneer grijs, mijn hansom buiten, en ik kan u op uw eigen plaats.
Vaarwel, basilicum.
Het was een uiterst interessante middag."
Als het portier dicht achter hen, de schilder zwiepte zich neer op een bank en een uitstraling van pijn in zijn gezicht.
